* Регрессия кода - неправильная работа кодовой базы, которая раньше работала правильно.

* Происходит при рефакторинге, оптимизации и других улучшениях.

* Почему сложно обнаружить? Потому что нужно руками всегда проверять входные и выходные данные.

* Выход из ситуации - модульное тестирование. Автоматический способ проверки кода на наступление его регрессии.

* Модульное тестирование - тестируем в автоматическом режиме все публичные методы модуля (класса).